麥當勞shake shake薯條

有冇人可以講下由古至今麥當勞出過既麥當勞shake shake薯條粉味道？

以前出過隻味好似叫「法國洋蔥」，我好鍾意食。
可惜出得一次

帶辣果幾隻最正

你指辣椒仔個shakeshake粉？

自從有bbq蜜糖味後
其他味都無哂印象

屌打晒其他味

以前出過咖哩味